Ondanks zijn bij St. James's, Sir William was zo volledig onder de indruk van de grandeur rondom hem, dat hij maar gewoon moed genoeg om een zeer lage boog en zitting vanzelf een woord; en zijn dochter, angstige bijna uit haar zintuigen, zat op de rand van haar stoel, niet wetende welke richting je moet zoeken.
